中國人在秘魯偷醫院檢測套組，私下收費無照檢驗

秘魯首都利馬警方星期天逮捕一名中國男子，原因是他以竊自工作的衛生當局的檢測器具，違法對民眾進行2019冠狀病毒疾病付費快篩。涉案者坦誠為掙錢而為。目前秘魯通報7519例確診，193人病逝。

據法新社今天報道稱，竊取檢測套組幫人快篩，一中國男子在秘魯被捕。據警方表示，張天星（Tianxing Zhang, 譯音）在利馬布倫那區（Brena）被捕，當時他正在兩名女性的家門口，準備替她們采檢。根據警方聲明，他「當時正要進行2019冠狀病毒疾病快篩」，套組是他從自己工作的利馬衛生當局偷來。

消息說，張天星被捕時戴着口罩，身穿淡藍色的醫療圍裙。兩名女子都稱有付費請他進行居家快篩，但未獲衛生部許可。

據警方表示：「他被警方盤問時，坦承未獲授權進行快篩，且快速診斷檢驗（Rapid Diagnostic Tests）套組是竊自他工作的利馬整合衛生網絡處（Directorate of Integrated Health Network of Lima Sur）。」

據警方表示，張天星坦承為金錢利益竊取兩個測試套組，用來幫懷疑自己染疫者檢測。

該報道稱，警方在張天星住處搜出裝有25個檢測套組與其他醫療裝備的背包。

秘魯總統畢斯卡拉（Martin Vizcarra）8日表示，已有33萬個檢測套組抵達秘魯，分送國內所有地區。據該國衛生部通報，截至4月12日為止，已進行4萬5272次快篩。目前秘魯通報7519例確診，193人病逝。

蝗國人真係好樂意為中共助攻。

南美都Connect埋
啱先巴西教育部長定邊位大笠串完支那嚟

我見微博d人係咁割

又話佢入左籍 唔係中國人

咁台灣籍又屈人地係中國人

全世界都是中國的

物競天擇 適者生存

做中国人都唔識用假貨
真係on99咁去偷

抵坐啦